MyProtein奶茶味一定係最好味既蛋白粉

問過mars未

買咗 仲未到
買埋Mocha黎試

Peach tea難飲到仆街

Mocha好難飲

真心呢
我睇蓋依試味啲人話正嘅

Strawberry cream好撚臭

Dark Chlocolate

Mars 烏龍奶茶

好甜
焦糖朱古力仲垃圾 臭腳味嚟

好飲過奶茶
不過都係屎同臭屎比較

香係幾香，但真係好難頂

世界上只有mars好飲
非打手
唔信自己買黎試

有冇巴打幫手買個不銹鋼shaker

咩味好飲

外國jj 除左MP有咩牌子好飲

未飲過 貴myprotein個double

myprotein狗也不屌
垃圾cheap牌子

myprotein真係得個平字

太貴
10蚊港幣一包

真係難飲到屌出聲

烏龍奶茶/honey milk
前者同天仁茗茶無分別
後者似蜜糖水

mp啲蛋白粉超難飲
我買過咁多次，奶茶係最難飲
但係因為最平焗住買
係朱古力味先無咁伏咋

mars係咪得網上買到
會唔會做特價
連運費成$700/60包

Mars 真係好飲，但真心貴。

太貴，我飲埋淨低應該唔會再買
啲discount code又唔係平得多，免得個運費有撚用

新手，邊隻最易入口

全部
不過相對上，生果味無咁好飲
奶茶系列同埋最新隻蜂蜜都好飲

除咗mars之外，可以叫得上好飲應該淨係得on個double chocolate

老正認同

甜撚到喊

識飲一定飲Matcha latte

網上送Alfred 智能櫃免運費

Mars 貴左d喎上個月iherb買ON double rich choco 都係around 三百尾

重點係有冇用先

總覺得whey protein 有攝入就ok, 好多人講一大輪邊隻用料特別好，又物物柒柒；如果難飲真係無心機飲落去架。

但mars 真係好春貴，但真係好飲又獨立包裝；當自己每日出街買少支津路，平衡心理，算

係，因為我都飲左一排
真係因為獨立包裝方便

係我飲過最好飲啵

有無圖？搵唔到
uk brand?

有冇人知佢地優惠一般幾時轉一次
早幾日miss 咗冇買到
宜家雖然講就50%off 但計返仲貴咗

你哋會用咩沖嚟飲㗎？
我平時飲mp natural strawberry 一定會用豆漿/奶沖
用水沖直程入唔到口陣蛋白味好恐怖

鈣思寶
好飲勁多

原來係台灣野 買唔到

香港有代理架

咖啡味屙啲尿超咖啡

我係美國 啲protein飲到好想嘔
見到有茶味咁正 諗住試下 點知買唔到

sry 巴打 可以試下搵集運 不過更加貴

唔該
會搵下點買 咁多人話好飲

九成人都話mars好飲 應該真係唔會死錯人
btw mars好似係普通whey protein黎

上網睇過啲人話mp嘅cookies味好飲
點知第一次沖完飲左啖
屌你老味即刻想扣喉嘔翻出黎

MP=屎味

飲完會唔會瞓唔着？

好飲就得

可能有啲人吸收唔到牛奶

唔會 又冇caffeine

心理作用

驚唔驚飲完返唔到轉頭

大家都唔飲D傳統大牌子? 小弟飲開ON 既Isolate覺得幾好飲
MP既感覺比我覺得似Fashion Brand多個賣健身產品

豆漿或者鈣思寶沖 會唔會破壞咗啲蛋白質

savas 雲尼拿口味

想問飲完唔勤力做係咪會變肥仔？

腎虧先

我有MP 70%off Code

70% off? black friday 都無咁平WO

無錯 有需要可以問我

難飲到仆街
開頭蜜月期ok
之後頂唔順陣化學味

世界第一

咁做之前飲定gym後飲？

其實無所謂 達到你每日所需既protein就OK

有無巴打有Straberry味既粉介紹 似Lean Body果隻味就一流

今日到貨 mocha沖杰啲好甜 但好香
沖淡啲都唔差

My protein ? 定Mars

MP啊

師兄仲有冇

matcha latte 好飲喎
hojicha latte 都ok
奶茶啲人話好飲，不過我覺得普通，未至於難飲

用水
利申飲開r1 /on

用奶沖？

就咁用水 我一scoop加200ml水

岩岩買左5kg奶茶

真係狗都唔屌

peachtea clear whey isolate
難溶到仆街

shake完啲泡多到奶蓋咁 永不錄用

個人評分
培茶>奶茶>抹茶
奶茶奶精同糖味有少少重
抹茶幾好飲但唔太似抹茶

Thx

mp 限量版英式奶茶 同 奶茶 有冇分別?
飲過英式幾好味

你果啲乜撚嘢豆漿咁巴閉可以破壞到蛋白質呀岩漿咩

3/3買咗包奶茶未送到
今日又做65%off，想買條腰帶，但唔知道好唔好用

屌我3月1落咗單仲未到 到咗香港成個星期都未收到貨 email仲寫最遲應該今日收到 今日嬲到打去屌撚柒間貨運

我咪又係，10號到咗香港，今日都未派。我有兩個fd買，係新加坡發貨，但我就英國發貨

講整MP？
我上星期一訂 星期五就到左

屌 我都係係香港清左關唔知等乜

巴打點沖？ 我覺得唔好飲

口罩都未必派到
依啲有排等

無端端到左貨lu

最好係操完 30分鐘內

Ching仲有冇code可以share?

Myprotein Matcha latte 好飲，無咁大陣化學味
睇comment 話Hoija Latte好飲，屌飲左第一啖難飲到，無茶味又甜，仲要買左1kg
用水沖加返espresso / lipton 紅茶就接受到陣味，起碼cum左個化學味
latte味用水沖都唔錯，加espresso俾返啲咖啡味/加薑蓉 好似飲緊薑味latte

Totalsoy 朱古力 抵屌

我多數操後 15 - 45 分鐘之間 , cooldown 之後飲

初頭飲先會覺得好飲 , 飲飲下寧願飲番 netrual corcolate

on最正囉

佢係咪70cc多少少?
計返大約30g?

跪求師兄

成日都有 70 - 75% off 架啦 , 不過唔好睇 discount rate , 睇實際收費好過 , 試過買同一包 70% off 平過 75% off

Matcha latte係新味？之前聽人講matcha好伏唔敢試

同求，唔該晒

一個月前做50% OFF我買咗MATCHA LATTE 試飲裝250G 對比HOIJA 同LATTE 佢係最好飲, 陣味無咁甜. 後悔無咁買1KG 沖黎飲
而家見佢賣1KG 裝有MATCHA LATTE (轉左包裝), 無賣MATCHA.

依家啲shipping好慢
上個月月尾訂咗 佢話2/4-9/4到
到今日都未到
日日望佢個tracking number根本仲喺Singapore未送件
仲要等幾耐啊
比我知下大概幾時到都好啊

唔好嚇me , 我都訂左

一直都冇update過
今日新加坡先多200幾單確診
應該唔得閒搞international shipping

真係要多謝黨

ching仲有無

有消息未 ?

【國際戰線，急需支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資 [尚欠3萬]

美國人權基金會成立「香港專案小組」[尚欠19萬]

【登記選民，請即行動！】

借位

台灣啲友話坡仔縮貨機班次 , 運台灣要 15日 , 香港應該都差唔多

我4/4買 佢預13-20/4到貨 係咪都無機會準時

預月尾啦

唔同意
ON 朱古力whey係我至愛

early grey超難飲。。。

可唔可以當代餐減肥 定增肥先食？

好撚鍾意士多啤多味
但點解會有點核咁既野
有無好介紹

我6號買 都係13-20到 但個states 7號開始冇update過

我30/3買 剩係31/3 update過個state
依家屋企得番一到兩羹嘅量
有冇巴打屋企有多可以賣少少俾我救急

飲開on

我前幾日email咗佢customer service
等咗48個鐘 答完等於冇答

我好啲 , 另外收多一封 , 話 30 日內會到

mars屌打
10蚊包有幾貴姐 出面買枝野都10幾啦

10 一 serving , 我不如買 ON

質素唔好，幾平都無用
My Protein 係垃圾，D奶差到仆街仲大把人狗衝

我講緊 ON 呀

不過想知mars 好喺邊 ?

請問係咪純粹陣味似奶茶㗎咋？
因為我喜歡奶茶香味，但飲奶茶個胃會唔舒服

做gym先好飲
唔做gym飲會變肥仔(好似係)

Mars 係好味，但唔知點解我自己飲Mars d 粉會痾爛屎

1 ser 有 3.5g 糖

姐係佢d 糖令我痾? 我飲BioX 都會咁

有咩推介

可以試下on，double rich chocolate好撚好飲，用牛奶沖，屈機

我覺得好難飲wo, 最好飲一定係International Protein

1ser 超過 2g 糖基本上我都唔會買

Mars 我飲過，有獨立包裝方便拎
但依家飲緊咩一隻台灣牌子
Mars口味岩亞洲人，但都係比較甜
我個人鐘意我新果隻奶茶味，比較淡，飲太多年甜 Protein

我飲緊隻台灣國立體育大學出既紅茶拿鐵

有無味道淡/原味既奶粉

佢見佢官網有，但我搵人買既，佢係香港賣一款，要問返果個人會唔會返呢款先得得

有冇人飲BSN

早幾年仲有飲BSN ,MP,之後allmax同on,
依家飲台灣野

終於有update

my protein 覆左話最遲 21日會有 update , 30 日內會送到

我4用9落order 15 號話過香港海關，算唔算比較快

試咗，爆瘡爆到啊媽都唔認得，買咗5KG裝，最後轉返飲Dymatize Nutrition ISO 100水解，容易爆瘡巴打唔好貪平

但價錢 double 咁濟 , 一分錢一分貨

支那倉囉 , 買左咩 ?

佢寫英國，isolate 5kg

英國機場可能已經復工 , 正常粉唔會由支那出貨

我訂果啲仲hold喺新加坡 , 而家驚佢封機場

我7號show話routed to destination而家都無變過

但係其他味又難溶又難飲呢

仆街 我4月6買 但仲係英國

同你一模一樣

其實最抵係d花生醬

之前試過廿幾蚊一kg，正撚到

最好飲一定係ON WHEY double朱
似朱奶 不過都算貴

我今次折咗都要三十幾 但係香港根本無可能用到依個價買到1kg

係，依家要三十幾但都係好撚抵

1kg重要無添加純花生，同樣價錢超市無咁多又多油多糖

終於可以上機

係powdered個隻？
有無巴絲試過mp protein spread個三隻味

最普通果隻
powdered 去iherb啦

100%peanut 依個價無得輸

吓 依家120 50%off
成60蚊wor

有無味無味既奶粉推介

打KEUNG , 69%off 折完$36

想買 但係冇多士機

Hon麵包用煎pan都得架姐

諗住買黎咁樣用

最好增重奶粉 係咪Quickmass

清完關

唔好飲增重奶粉 屌多d calories 咪得囉

Mp隻Salted caramel 應該係最正嗰隻 溝水都幾正

即係水咁？
好似無....
Btw 等講果隻台灣國體大款奶茶味見到有團購
仲有牛奶原味，唔知隻原味有無伏

我啲mp終於到咗
遲咗兩個禮拜

冇計，鬼叫我爆瘡咩，真係一分錢一分貨，我飲Scitec同Dymatize都冇特別爆得多，兩隻都係貴，人做GYM我做GYM，我要貴過人，好唔公平

Dymatize 奶共咪撚飲啦。我都係好易爆瘡，但飲scitec 冇爆

戰神嘅奶茶味好飲啲，無 MyProtein 咁甜

純奶味
而家隻隻都出埋啲唔知乜味

咁可以試國體大果隻純奶味

佢話係牛奶原味

都咁上下
好過個D咩士多啤梨，咩奶油味

我飲緊隻奶茶，好好飲
牛奶我諗都唔差掛

即係花奶開水果啲味囉 , 唔係人人受到

咁我唔知啦，到時問佢拎包試用裝試下先

真係唔知，邊度有講??健身室又話中資，奶粉又話奶共，買iHerb又話順豐送貨，仲有咩選擇

有得避免嘅就避免啦，至少飲完就唔好再入dymatize
香港人一人行多一步就差好遠，加油

甜撚到仆街

大把選擇之下仲幫襯真係講唔通

其實你買運動食品係咪唔睇配方 ? 唔識咩時間食甜 , 咩時間少甜 ?

幫襯開屈仔英國雜牌
誠仔世界第一 咩都有得賣
之前gainer 好有效 而家隔左好耐冇做

MyProtein 最多係唔係 70%OFF

MP gainer邊隻味最好飲？

盲狙ON chocolate無得輸

冇睇KOFGYM好耐，scitec你係邊買?我之前係BC買，600左右，買得過?

屌 到咗香港過咗海關5日都仲未收到份件

我都係喎屌

北韓印度連外國進口貨都有隔離令 , 香港可能都有 , 不過就唔知幾多日

我4月4號兒童節買，今日係estimated delivery最後一日, 但件貨仲未到香港，希望4月尾有

x3 16號已經喺海關

已經忘記咗
到左香港16日了

終於收到

買左幾耐？

3 號 order

3月29號落order
8號無再更新 到依家都未有貨收
間速遞電話無人聽 e-mail無人覆

見佢話會轉順豐 單號碼有SF
打去順豐話佢地有號碼
但未收到件

慢得好誇張...
喺外國訂過好多唔同產品，從來冇試過慢成咁，小顛

間野幾日都無人聽電話
我件貨去左邊
我之前訂都無咁耐

對窮撚嚟講 平已經係屈晒機

我4月4號先買，實慢過你好多，睇嚟我要5月先收到

仲要等間野轉比順豐
我希望5月收到
但間野好似無開咁

佢幾時講會轉去順豐？
btw我今次係第一次買myprotein, 以後唔會再幫襯！

上面 Carrier No 頭兩個字母 SF
代表順豐
我打過去順豐問 佢話有依個單號碼
但佢地未收到件

我上一次幫襯係兩年前
兩星期內有貨...

其實係，仲要成份唔錯

英國3月28號開始關閉機場 , my protein 27號已經開始轉由新加坡出貨

有d訂單喺新加坡發貨，好似會快d收到
喺英國發貨果d就全部等勁耐

但佢月頭已經到左香港
問題係間運輸無反應
好想知有無人好似我咁到左香港
但一路都未收到

話說，myprotein成日用嗰緊huts group送貨服務好撚伏其實

試過無通知下送貨，然後話我無收到之後走咗，要我check record見到唔對路屌咗佢一輪之後第二日夜晚11點幾話再送過

又試過本身寄去屯門，叫我落樓攞貨，落到去唔見個司機，傾完發覺個司機話去撚咗紅磡，仲問我：乜xxx（屯門地方）唔係喺紅磡架咩？

自此不再錄用

班人轉左work from home唔做野

運輸公司都可以home office

佢送果個膠杯好廢
不銹鋼幾錢

我買左60,細果個

機場做勞力果班人九成都係外判 , 遇上武肺 , 實即時 cut 晒啲外判啦

正常size呢？
想等活動買滿幾多可能送埋

得罪講句 myprotein除咗粉之外，其他所有嘢都好撚流，如果買衫買裝備真係唔好嘥錢

用佢個膠杯成日搖到一舊舊

我覺得 MYP 個 shake 杯幾好用喎 , 仲一次買左三個

全部嘢都唔撚掂架屌
買過條護腕，on9魔術貼痴唔實嘅

個杯就買奶粉送 有見過其他師兄用不銹鋼 唔知會唔會好啲

唔會再買佢
希望5月尾前有貨啦

其實如果淨係想要個shaker就唔使買不銹鋼啦~呢啲嘢粗用

買呢隻

純粹想均勻啲唔想一舊舊

chok 杯前先轉杯 , 轉晒啲粉落水先 chok 就會溶得好啲

聽日試下先

仲要先落水後落粉

復活節前打過去
佢哋話英國返咗好多貨
下個禮拜就會畀順豐
結果到今日都未有聲氣

起碼有聽過你電話
睇黎好多人都仲未收到貨

電話幾號?

新加坡用 EMS , 人手似乎比較穩定

34211122

好撚甜喎CHING
沖水又唔好味
沖奶又太甜

好似好複雜好多配件

一路都係咁做

4月4落單等到今日都冇

琴日先到香港機場，有排等
3月尾d單都未送到

我12號先買 20號到香港機場
佢地係唔係集埋一次過飛黎

咁應該係，我4號買都係琴日先到香港機場

分享下自己飲過既味

覺得中伏既：
Rocky road
Cookies and cream
Apple crumble
Cinnamon danish
Pistachio(杏仁味黎 屌佢老母臭閪 成包1kg拎左去做肥料）
White chocolate

覺得好味既：
Chocolate（smoothie, natural佢有好多種我試唔出有咩分別 可能都係口感滑啲無咁滑掛，不過其實如果chocolate都難飲可以執柒左佢）
Vanilla
Strawberry cream（佢有其他strawberry, cream係最甜好好味果個, 其他會有酸味）
Hokkaido milk
Milk tea
Mocha
Matcha
Blueberry（重化學味，但如果鐘意平時坊間化學味藍莓甜品既人會鐘意）
Salted caramel

其他：
Banana （都係重化學味，但我本身鐘意蕉所以還好）
Maple syrup (m記熱香餅糖漿味 其實佢還原度幾高但會有種飲糖漿既錯覺）
Mint chocolate (一般mint choco雪糕果種味 好睇個人口味）

以上全部用奶沖 用水沖基本上都唔會好飲
食左兩年 myprotein 今年開始轉會 覺得myprotein啲粉唔cum食 食得耐就會唔知點解會覺得無咁好味 同埋成撚日沖到有少少一舊舊粉咁 唔知係杯問題定點啦

另外 買過佢一件短袖衫 都算係咁 著左兩年都好fit 無洗到yap，logo無甩 不過質料偏厚身 有啲重同埋焗

Btw巴打啲whey protein container盒仔係邊到買，早排買左個BC shop連埋漏斗樽蓋果款 好撚垃圾個蓋啲啞太淺吸唔撚實 郁兩郁爆到我成袋都係

Allmax都幾好味

Rocky road唔知點解有陣杏仁味

飲完個樽好似屎渠咁
似返natural chocolate 算

都係蛋白質啫
不要分得那麼細

16號清完關都未派貨

me2點算？發生咩事

打咗去問啦 佢話最遲下個星期用中通派

第一次飲，陣味都幾似一般milk tea，幾驚喜。但日日咁飲法好難唔厭

我都係16號清關
垃圾公司早知買多兩大包
唔洗等咁耐

以前買好好多
早知要等咁耐就再買多啲

俾大家參考下 , 3號買 , 由新加坡出貨 , 20號收到

下星期我唔喺office

我諗4/4買個d都係最遲下星期出架啦
好彩仲有半桶未食曬

我都係4/4 仲等緊

水沖?

MyProtein d粉粗撚到扑街
劣飲

BB出街奶粉盒

好既粉根本係一搖就得 唔洗彈弓波波
MyProtein搖勁耐都係一舊舊

屌 6號買 仲未有

屌 我岩岩打去問 佢話下個禮拜先用中通派

我29落單 4號到香港
尋日下午1點收到

ON啦 最大路

去ig到求其搵個代言大使 用佢個code 送去7-Eleven OK都免費

隻奶茶味飲到想嘔

依家可以咁?

到左香港又shipment depart香港 咩玩法

可能飛左去深圳 , 以前 DHL 都試過

下個禮拜仲要兩日假期
之前存貨食哂 而家成日都食唔夠protein

去 BC shop 買桶 ON 頂住先

不嬲都得 mp都係咁玩法

係咪送更去葵涌

Ching仲有冇

個味係幾好飲嘅
但真係好難溶

今日突然送左貨！

仆街 我都同你一樣6號買 仲未收到

事前會唔會打電話通知? 定直接送上門?

你就好

屌 4號買架 仲唔撚送貨

會打黎confirm有人先

應該好快架啦

我未有啊
我無晒粉啦

speedpost 無打黎就突然送到

用開暖水沖 唔知有無問題呢？

我都係 理論上係冇問題 而且好飲啲 過熱會令蛋白質變性，但亦唔等於破壞蛋白質，純粹改變左佢嘅結構

會破壞蛋白質結構，但就唔會破壞我地想要嘅胺基酸

收到啦 屌

唔係呀 之前買咗條褲 幾舒服

正解 所以大家想好飲啲 可以考慮用暖水沖 口感好好多

我就覺得暖whey 好難飲，新手果時仲試過飲完胃痛

終於！
我今次訂snacks多 粉剩係訂左1kg matcha latte...
我諗黎緊再sale大手再入貨 等得佢送黎都飲完今次呢1kg

我胃痛就未試過 沖唔沖暖水都好視乎口味 milk tea幾啱 同埋溶好多

我今次買咗8kg peanut butter 同pancake 粉
有個code長期31折 KEUNG好似係

都唔識融
屌你次次飲落口好似飲緊沙咁,但隻味係正

有收錢個味道係唔同啲

香蕉都ok
荔枝好撚假 飲完胃口麻麻

International protein 鐘意淡啲味嘅人可以試下

有冇人4/4買仲未收到架？

加了英鎊的味道

由邊道發貨 ?

我3號買 , 新加坡出貨 , 20號收到

我買係英國發貨

英國延長左封城令到5 月7 , 航班影響好大

蓋依條友收左錢
除左奶茶真係好飲 其他朱古力、朱古力花生個啲都伏撚到你on99

講問有冇巴絲試過抹茶味？
似唔似街買啲抹茶粉味？

120ml水溝粉 打到混曬
再加120ml 奶/ 鈣x寶無糖豆奶

咁樣沖奶茶味堅正

試過一半奶茶一半朱古力溝嚟飲，又幾過癮

想問In transit- hub scan係咩意思

跟機買左奶茶咪
16號到香港海關，27號終於派

應該就派

英國寄黎 一般由departed計起10-12日都到你度

4月9 departed 琴日到

我9號寄 今日先收到電話話送貨 等咗19日

有冇巴打俾中通收左廿蚊

陣味好淡 師兄拎咩沖

屌佢老母8號等撚到而家都未有

真係幾難飲，啲粉又唔溶

食開屎？

買左Mars，60包裝，送智能櫃免運費，上星期落單今日到左

我都見到個code 轉左 中通
上網見 好似唔洗收

我fd話唔小心收左佢廿蚊
之後有俾番

8kg peanut butter
巴打攞黎沖涼?

我新買mp matcha latte 飲左2scoop
好難飲
飲到嘔吐物味
Mp Whey真係得milk tea / mocha叫ok....

所有合成出黎嘅味都唔會長久 , 飲幾次就會唔想飲

milk tea 真係冇得輸
我都試過mars ，真係好飲過myprotein milktea
但論性價比、綜合價錢 myprotein milktea真係冇得輸

少少地用HKTVmall 買咗MAES既鳥龍奶茶 同 蜂蜜牛奶 味

嘩屌，好飲到返唔到轉頭

真

555

有無人想一齊買
差少少免運費

Gogonuts勁好飲，完全無伏😂

見健力果個Terry有買，朋友介紹飲呢隻，真係超級好飲

邊度買到

myprotein 要溝奶沖先叫正常味

呢隻都正

BSN Martix chocolate 笑撚左

之前睇台灣三健客評MP各款味
朱古力有成8,9分 直接熄左廢事睇
MP朱古力根本屎黎 成班FD無個飲得落口

搭個朋友買，聽果個人講黎緊會正式賣街

唔該巴打

垃撚圾 又唔好飲又sponsor丁可欣隻傳銷雞
咪貪平果少少 一分錢一分貨

見今日有68%off 想買黎試下
有咩味道推薦

離題一問 蛋白質攝取係用除脂體重計定本身體重計？
上網睇兩個計法都有人講

真心MYP我之前買黎飲個肚會成日唔舒服,係多味但真係得奶茶味算係飲得落

諗深一層如果係好飲又平既點洗成日做60%OFF依D優惠同埋買起晒台灣班YOUTUBER黎賣廣告

Myprotein真係好撚平
就算唔好飲都可以接受

岩岩買左ALLMAX 價錢都算中等
但見myprotein 咁平想買黎試試

Mars完
講味道完全冇討論空間

雖然堅貴，我自己都係mars 擁躉

myprotein 真係平得濟，所以我自己都覺得，無得要求更多

利申：雙修（屋企飲myprotein; 做完gym 就飲mars, 因佢獨立包裝，加上好好飲）

Mars係新出?